（緊急）有冇人係將軍澳寶琳執到銀包？

代fd po
黑色銀包 姓王 有大量證件 少量金錢
唔該曬

推

真係好撚緊急你回覆嘅

sor，就算掉落垃圾桶都唔會畀你

連登有愛

好撚緊急呀
冇錢食飯啊

推呀

邊度啊師兄

幫推

入面有好多回憶
靠晒各位連登仔女啦唔該

係邊？

尋日我問有冇人跌電話都比人屌
連登有愛？

你朋友就是你

on9 咩聯絡方法都唔留

執到個個人上嚟留言話你知
咁你咪知道佢真人咩樣 ?

你小事啦， 我前年執到張學生八達通交埋去mtr,， 好心上嚟講聲， 畀人咒我過唔到年添啦

又話代post

Sor呀ching 啱啱喺警署落緊口供

想知

大量證件？